買美股用IB定Firstrade好?

另offshore account已開DBS~

遲啲可能開埋Dukascopy Mobile Account或者Swissquote， 唔使俾DBS砸住1m咁多

又問

已經唔想答
你自己好自為之

各有好處，好多師兄講咗，爬文睇啦

thanks C hing

兩個都申請囉

好得閒咩
唔使返工就話啫

申請用幾多時間？